# Scan 3D

## Creality scan 01
La technique d'impression la plus répandue. Pour cela nous avons diverses machines:

![schéma des pins de la Uno](Arduino/pinout.png)

<iframe width="1280" height="720" src="https://www.youtube.com/embed/bPI6yrVw2As" title="YouTube video player" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>

### Creality - CR10 - V2
Explications techniques+ photos

### Tizyx - EVY
direct drive

### Dagoma Easy
Explications techniques+ photos
### Dagoma Magis
Explications techniques+ photos
## Impression 3D - Pellets.
Explications techniques+ photos
###Pam multi-matériaux
Explications techniques+ photos
## Impression Résine
Explications techniques+ photos
###ANYCUBIC -
Explications techniques+ photos
